有冇人放gundam fix wing ?

2手 收2500

收2700